打爆狗會 從今日開始 兩萬上三十萬

睇岩先出

支持 但未出？

Lm

開咁嘅賠率但係全半細

全炒

仲有17000

出事後黎威？

又係出事後，你輸你事

我純粹做個紀錄

輸咪比你地笑下

輸嗰d唔貼出黎，你話你上一百萬都得啦

好勁,想學

好勁 請問入group收幾錢

一百萬